881又有條on9打上去廢up

話唔好立亂批評警察捉人

講乜柒呀佢 話不在場既人唔可以批評警察

岩岩明明有比人打果個SocRec個記者同示威者打上去澄清

拉左就等於上法庭
佢係咪on9架

肯撚定不在場
休班狗

聽緊 on999
自己盲撐警犬

宜家果個陳生唔知做緊乜鳩

不在場就唔可以評論，痴線

人地問佢拉人係咪一定上庭佢冇答

咁仆街以後冇人講波講馬

講黎講去要信黑警捉人係要專業判斷

比佢講啦 由佢出醜

監警會

肯撚定係休班警

係咁要得到人地認同 on9
係咪狗嚟？

我地個機制

講機制
屌 十成係休班犬

死傻西
口窒窒

狗來的

比佢扯撚左去狗執法冇錯
肯撚定係休班狗

投訴條毛咩

會唔會就係推人比黑警打果個仆街

同林鄭一鳩樣

香港禁言

馬評員係咪收得皮
個個都冇落場同隻馬一齊跑

cut鳩佢線啦

廢佬又黎鳩up

懷疑係狗

好撚想收佢線但又要尊重自己嘅專業
當教化其他藍絲廢老囉

休班警1000000000000000000000000%

98%係在場警員

哈 冇問題 佢係咪就係當時打人嘅狗

死撚開啦

隻休班狗頭先想講暴徒
露撚左底啦

屌7佢啦

奉公守法市民廢老思想又黎喇

講句多謝收佢檔啦

到時打撚錯你老母老婆 唔好話警察執法有問題

痴撚線藍絲 冇腦

呢招好X毒,點破?

可靠消息，在未來一週，香港 + 大陸卧底會作出更大的行動，破壞商店，沿途搶掠，攻擊途人，以毀守護香港的年青人一直良好的清譽和給行緊急法作藉口。

今時今日資訊流通年代 咩都直播晒 你以為打個電話講大話就過到骨

反面助攻，屌咩

相信警察

有冇巴打打上去收佢皮

信你老母

唔撚駛破 唔好再周圍POST

得啦 講到呢到 知你咩料啦

打上黎出醜

就係冇依種傻鳩，逐步斷送自己權利都唔知，以為永遠唔會發生係佢身上

相信你老母咩

笑撚死
唔係廢老藍屍就係狗

全香港得藍絲仲信既定機制
仲盲撐

藍絲真係好柒

條友打上去助攻

典型果種以為自己好有邏輯同point 去分析件事
但實質就滿口歪理

佢自己都話唔知打中個啲係示威者定市民
但就話相信警犬

警察有邊忽專業

佢自己都1999

真係柒撚到出煙

原來黑警係宗教

你唔知就收皮啦 冇腦

好撚廢

好老實咁講

不如咁講啦

係咪先

我想講樣野

你都唔在場

俾人洗晒腦 答返晒黑警記者會啲回答出黎

屌 比啲主持串到

好撚ON 9

笑撚左 冇一下駁到

肯撚定係休班犬

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

講野完全冇point警察依家做野洗撚負責任 on9

咩叫盲目相信我諗就係呢啲

問：點解唔拉晒？ 答：我唔知阿，不過我信警察
問：點解打完人唔拉？ 答：我唔知阿，不過我信！
問：佢點分係示威者定係路過既市民？ 答：我唔知阿，不過我信！

主持人做到野

制度內既港豬
依家警犬洗撚負責咩

咁條友又講乜撚野

自己收皮啦

有機會錯 又要相信狗 矛盾到

法官都唔係現場wor

on9

俾主持問到佢口啞啞

禁佢就禁佢囉，9up

唔係現場就唔講得
又拉返去跑得快唔過隻馬學咩人講馬

佢係咪岩岩放監

當警察係耶穌 不要問只要信

咁有邊個可以批評林鄭？香港冇第二個特首

做主持人唔可以當面屌柒佢 有冇人打上去屌

要信警方既專業

佢根本亂up ，有冇係現場都冇人知。一味話信popo

陳聰都收佢皮

混淆視聽 禁都冇問題
佢一係就現場打人廢老 一係就現場打人嘅畜龍

係電視上睇到既野全部都唔可以評論
藍絲平均智商都唔知有無60

如果佢唔係POPO, 就係無腦豬閪

我想
但有無個電話
未試過打上電台

砌生豬肉專業

馬評員唔應該評馬 咁樣對d馬好唔公平

唔使審都係差佬

幾號電話
齊齊狂call

主持人唔可以評論d狗 但自己就話示威者係暴徒 哈

1872881

1872881打上去

都幾撚肯定係啲老差骨
態度語氣

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

咁問下佢警察亂棍打岩唔岩 冇委任證有咩投訴機制 警察打人想無後顧之憂

個高級公共關係咩咩咩係咪唔可以出聲

拿錦講啦，你地當時唔在場，係無資格批評警察無證

Er....er...錦要交比法庭判囉

算啦 啲藍屍傳媒靠呢啲所謂聽眾做假新聞嫁啦

做媒打上去嫁啦

佢有出席所有示威活動?
唔係嘅話佢應該冇權批評示威者，冇權話佢地應該拉，冇權叫佢地暴徒。

利申: 唔知係咩？有冇人可以解答下

觀點幾簡單

志雲大師

陳志雲又撚鳩佢

習總咁唔可以

3句話概括完休班驚觀點
問佢狗係咪過分武力又唔撚答，可以收收皮

撚狗

百分百相信驚隊
港豬嘜認證
可以送上大灣區

呢個節目太高質 我聽得太遲

miss前面藍絲個堆無聽

條友係咁"拿" 人地問佢係咪盲撐popo 又唔答

可唔可以filter下先接入on air

仲係咁”係咪先” 要人認同佢

以為傳緊教 叫警察教

港鐵保安黎，如果有去過車廠或hq都會見到，平時唔會係車站見到，佢既職級都係靠果條柴分。

至於果個斜咩袋係果陣台灣鄭哲斬人之後d膠層諗出黎，一個袋入面有塊防界板話有咩事可以擋下喎，車站cuc, psb都應該有，不過大部份人都覺得on99所以都無理到呢個袋